原來好多人仲未知醫護罷工都有5大訴求 絕非怕死

做咗日文tweet

Push

推!!!

推

真係悲哀同卑微
要求政府叫人戴口罩都係訴求

五樣都係基本野黎

b

之前係咪有條藍屍拍片屈班醫護因為無OT錢而罷工
我屌哂佢祖宗十八代 全身生癌慢慢死

係

正仆街

其實d野好基本

連叫人戴口罩都要用擺工換

香港政府

因為有tvb

罷工要求你提巿民戴口罩
笑死

其實唔好笑。真悲哀

罷工呀not擺

屌 人地罷工為福利，醫護罷工係為香港啊，垃圾正苦

仲要俾仆街歪曲怕死

push

同意，要正視聽醫護罷工唔係自己怕死，係要減少香港人受感染，保護香港人。

五大訴求缺一不可

你永遠叫唔醒扮瞓既人

支持醫護5大訴求

叫得一個得一個

已經全部都係底線

真係好多人唔知，以為醫護係怕死先罷工

好多人唔知

佢哋全部想當然

重點係，罷工唔係淨係為自己

冇英文版？

係以最大壓力迫政府

罷工救港人

你哋譯啦
我日文好過英文
不完美努力譯

緊急法果到危危地, 唔可以令緊急法合理化
除此之外有無其他方法可以立法?
再唔係醫管局同入境可以互換資料, 咁會容易解決好多

全部政府部門同官方機構都為止暴制亂服務呀

要話比藍絲聽"再收多D大陸武肺人, 醫護人手唔夠, 會影響急救 and 普通門診, 特別有長期病既人"

藍絲廢老唔偕理醫護人員有幾忙人or中武肺死, 佢地最(只)怕自己利益受損

講五大訴求，唔睇內文果d盲毛又會話你搞政治野

話明盲毛可以不理

我覺得直認怕死又如何
順便送唔怕死O既黑警一程上武漢振災

根本唔係怕死
認乜

咁咪係同溫層?
本來一件岩既事，因為被誤解就少左人支持

咁佢唔睇內文 我冇得迫佢睇